[連登統計] 幾多人細佬/妹高過自己？

據了解 高達八成

樓主無賓周

開錯台呀 老友